<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>UA Party</title>
    <description>UA Party nace con la intención de conectar a toda la comunidad de la Universidad de Alicante en el ámbito de salir de fiesta y ofrecerte toda la información de cada una de las fiestas que se organizan.</description>
    <link>http://uaparty.ml/</link>
    <atom:link href="http://uaparty.ml/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
    <pubDate>Wed, 19 Oct 2016 21:11:41 +0200</pubDate>
    <lastBuildDate>Wed, 19 Oct 2016 21:11:41 +0200</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v3.2.1</generator>
    
      <item>
        <title>Tallarina Halloween - The One</title>
        <description>&lt;p&gt;El jueves dia 27 se lia en sala the one con TALLARINA especial HALLOWEEN. Santi Bertomeu y Alex watkinson tienen una buena preparada! Ven y disfruta de esta gran fiesta universitaria que no solo tiene la mejor música comercial, además cuenta con otras sorpresas como el lanzacamisetas de Onion and Black, confeti, tirafuegos y mucho más.&lt;/p&gt;

&lt;hr&gt;

&lt;p&gt;¿Te lo vas a perder?&lt;/p&gt;

&lt;hr&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Fecha:&lt;/strong&gt; Jueves, 27 de octubre&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Horario:&lt;/strong&gt; de 23:59 a 7:00&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Lugar:&lt;/strong&gt; Sala The One. Calle bronce, 8, 03690 San Vicente del Raspeig&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Entradas:&lt;/strong&gt; disponibles en &lt;a href=&quot;https://www.enterticket.es/&quot;&gt;www.enterticket.es&lt;/a&gt; y hablando con los RRPP&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Precio:&lt;/strong&gt; podrás conseguir tus entradas anticipadas desde 8€&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Sun, 16 Oct 2016 00:00:00 +0200</pubDate>
        <link>http://uaparty.ml/novedades/tallarina-theone/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://uaparty.ml/novedades/tallarina-theone/</guid>
        
        
        <category>universitaria</category>
        
        <category>Halloween</category>
        
        <category>The One</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Remember Halloween - The One</title>
        <description>&lt;p&gt;Vuelve la mejor fiesta Remember de Alicante, vuelve REMEMBER THE ONE, en esta ocasión en su versión Halloween y con djs como BATISTE - CHUMI DJ - ALEX GIMENEZ , SEVI Y NANO.&lt;/p&gt;

&lt;hr&gt;

&lt;p&gt;Ya puedes conseguir tu entrada+copa+cuño para el REMEMBER THE HALLOWEEN por solo 10 euros anticipada, y si quieres mesa VIP por solo 100 euros para 4 personas con botella y refrescos. También podrás comprar tu entrada en taquilla por 12€, consumición incluida.&lt;/p&gt;

&lt;hr&gt;

&lt;p&gt;Podrás conseguir tus entradas anticipadas en Shhhh C/DR Marañón 10, San Vicente del Raspeig o llamando a:&lt;/p&gt;

&lt;hr&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Dj Sevi 669 12 32 47&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Nano Deejay 651 14 83 03&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Whatsapp a 625 51 26 05&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;hr&gt;

&lt;p&gt;¿Te lo vas a perder?&lt;/p&gt;

&lt;hr&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Fecha:&lt;/strong&gt; Sábado, 29 de octubre&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Horario:&lt;/strong&gt; de 23:30 a 7:30&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Lugar:&lt;/strong&gt; Sala The One. Calle bronce, 8, 03690 San Vicente del Raspeig&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Precio:&lt;/strong&gt; podrás conseguir tus entradas anticipadas por 10€
Y en taquilla por 12€&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Sun, 16 Oct 2016 00:00:00 +0200</pubDate>
        <link>http://uaparty.ml/novedades/remember_theone/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://uaparty.ml/novedades/remember_theone/</guid>
        
        
        <category>universitaria</category>
        
        <category>Halloween</category>
        
        <category>The One</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Fiesta del Reloj- Ikebana</title>
        <description>&lt;p&gt;¡Contando las horas! Porque el tiempo es oro, en ikebana San Vicente lo sabemos y nos lo pasamos genial con todos vosotros. Todos los jueves tu copa de primeras marcas preferida desde 1€, aunque solo si te das prisa, así que no tardes en acercarte aquí con nostros.&lt;/p&gt;

&lt;hr&gt;

&lt;p&gt;La entrada es gratuita y te esperamos con el mejor ambiente universitario, la mejor música a cargo de Dj Adri y Dj Varu y muchas otras sorpresas a lo largo de la noche.&lt;/p&gt;

&lt;hr&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Fecha:&lt;/strong&gt; Todos los jueves&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Horario:&lt;/strong&gt; de 22:00 a 4:00&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Lugar:&lt;/strong&gt; Pub Ikebana, San Vicente del Raspeig&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Sun, 16 Oct 2016 00:00:00 +0200</pubDate>
        <link>http://uaparty.ml/novedades/fiesta_reloj_ikebana/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://uaparty.ml/novedades/fiesta_reloj_ikebana/</guid>
        
        
        <category>universitaria</category>
        
        <category>jueves</category>
        
        <category>Ikebana</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Fiesta Alemana - Carpe Diem</title>
        <description>&lt;p&gt;Este jueves 6 de octubre es el turno para los alemanes para demostrar a alicante cómo beber (porque eso es lo único que aparte de ser puntual, recto, serio y  jugar al fútbol, donde realmente sabemos que destacan los alemanes) así que ven y bebe al salvaje estilo alemán !!!
¡Va a ser épico!&lt;/p&gt;

&lt;hr&gt;

&lt;p&gt;Para sentirse un poco como en Alemania, vamos a tener un poco de la música alemana, decoración, snack, galletas gratis, &amp;quot;Hugo&amp;quot;, el más conocido cocktail alemán gratis como una bebida de bienvenida y muchas más sorpresas a precios especiales antes de las 01:00 am que Incluyen:&lt;/p&gt;

&lt;hr&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cervezas: Budweiser 1€ &amp;amp; GERMAN BEER 2 €&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;Chupitos : Jägermeister shots 1€ tequila &amp;amp; caramelo,1€&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cockteles 2€&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;hr&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Fecha:&lt;/strong&gt; Jueves, 6 de octubre&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Horario:&lt;/strong&gt; de 23:30 a 4:00&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Lugar:&lt;/strong&gt; Carpe Diem, Alicante&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Sun, 16 Oct 2016 00:00:00 +0200</pubDate>
        <link>http://uaparty.ml/novedades/fiesta_alemana_carpe_diem/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://uaparty.ml/novedades/fiesta_alemana_carpe_diem/</guid>
        
        
        <category>universitaria</category>
        
        <category>Alemania</category>
        
        <category>Cerveza</category>
        
        <category>jueves</category>
        
        <category>Carpe Diem</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Batalla de Bandas - The One</title>
        <description>&lt;p&gt;¿Te imaginas ser el telonero de uno de tus grupos favoritos? Consíguelo, en The One organizamos la primera BATALLA DE BANDAS y los ganadores podrán cumplir su sueño siendo el telonero de uno de sus grupos referencia además de premios en metálico, un video de la actuación el día que telonees a uno de los grandes con la sala llena de gente escuchando tu música y para que aún te sientas más especial, tendrás tu propio camerino con el rider de hospitalidad que se les cede a las grandes bandas y un recuerdo que conservarás toda tu vida.&lt;/p&gt;

&lt;hr&gt;

&lt;p&gt;Los Requisitos son simples: Vivir en Alicante o provincia y no haber participado en un evento de las mismas características en un periodo de tiempo por determinar.&lt;/p&gt;

&lt;hr&gt;

&lt;p&gt;En unos días daremos los plazos de inscripción y las bases.
Se la estrella sobre el escenario de SALA THE ONE y disfruta del mejor sonido y la mejor iluminación.&lt;/p&gt;

&lt;hr&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Lugar:&lt;/strong&gt; Sala The One. Calle bronce, 8, 03690 San Vicente del Raspeig&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Sun, 16 Oct 2016 00:00:00 +0200</pubDate>
        <link>http://uaparty.ml/novedades/batalla_de_bandas/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://uaparty.ml/novedades/batalla_de_bandas/</guid>
        
        
        <category>universitaria</category>
        
        <category>The One</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Alicante Comedy Club</title>
        <description>&lt;p&gt;Llega al Pub La Continental uno de los espectáculos más originales y exclusivos del panorama de la comedia. Se trata del Alicante Comedy Club y lo podrás disfrutar cada lunes, a las 22 horas. El Alicante Comedy Club, que nació en San Vicente, es una apuesta por la comedia y sus nuevos valores que realizan sus monólogos compartiendo escenario con otros cómicos ya consagrado.&lt;/p&gt;

&lt;hr&gt;

&lt;p&gt;El presentador de este espectáculo es Marco Antonio quien define al Alicante Comedy Club como “un laboratorio de comedia donde los cómicos aficionados o profesionales prueban sus nuevos chistes”.&lt;/p&gt;

&lt;hr&gt;

&lt;p&gt;El espectáculo también contempla la actuación de un grupo de teatro especializado en actuaciones de improvisación denominada ‘Improvivencia’, en la que el público puede elegir los personajes, la situación y el cierre de la escena, entre otros elementos.&lt;/p&gt;

&lt;hr&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Fecha:&lt;/strong&gt; todos los lunes&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Horario:&lt;/strong&gt; de 22:00 a 1:30&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Lugar:&lt;/strong&gt; Pub La Continental, avenida Primero de Mayo, 24, San Vicente del Raspeig.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Entradas:&lt;/strong&gt; reservar llamando o enviando un whatsapp al 605 806 739&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Precio:&lt;/strong&gt; 3€ consumición mínima&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Sun, 16 Oct 2016 00:00:00 +0200</pubDate>
        <link>http://uaparty.ml/novedades/Comedy/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://uaparty.ml/novedades/Comedy/</guid>
        
        
        <category>lunes</category>
        
        <category>monologos</category>
        
        <category>ComedyClub</category>
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
